有冇人日日喺屋企但都好撚忙

毒撚又贏

有

忙住訓覺玩手機食嘢

忙到唔夠時間用